#
 
ฟ้อง
เรียกร้อง
บังคับใช้
+
Walmart
 
VISA
 
Chip
 
PIN
 
#
โปรโตคอล
บริษัท
ค้า
ปลีก
ใหญ่
สหรัฐ
ยื่น
ฟ้อง
ศาล
นิวยอร์ค
บังคับ
ผู้ใช้
ยืนยัน
ซื้อขาย
รหัสผ่าน
ปี
บังคับ
ร้านค้า
ใช้
บัตร
ชิป
แม้ว่า
ตัว
บัตร
รองรับ
ยืนยัน
จ่าย
รหัสผ่าน
ก็ตาม
อนุญาต
ยืนยัน
จ่าย
ลายเซ็น
แม้
บัตร
ยืนยัน
รหัส
ลูกค้า
สามารถ
ร้องขอ
ร้านค้า
ยืนยัน
ลายเซ็น
รายงาน
ลูกค้า
ประมาณ
ห้าง
ยืนยัน
จ่าย
ลายเซ็น
แทน
ขณะที่
อนุญาต
ร้านค้า
ผู้
กำหนด
ยืนยัน
จ่าย
วิธีการ
ใด
ฟ้อง
ครั้งนี้
ประเด็น
ผลประโยชน์
เรื่อง
ปลอดภัย
เพียง
อย่างเดียว
ค่าธรรมเนียม
จ่าย
ยืนยัน
ลายเซ็น
แพง
รหัสผ่าน
เซ็นต์
ตัวเอง
ลงทุน
ระบบ
จ่าย
เงิน
ล้มเหลว
ปี
ที่แล้ว
พยายาม
ทำ
ระบบ
ที่มา
Walmart
 
VISA
 
VISA
 
PIN
 
VISA
 
EMV
 
VISA
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
Walmart
 
Mastercard
 
Walmart
 
CurrentC
 
Walmart
 
Pay
 
ArsTechnica
 
